求命 好撚on9老豆老母話唔比染頭髮 死廢老

乜撚野事
染左灰綠話 我 你有乜本事染頭髮
你搵到錢咩？你想做飛仔 黑社會啊？
依加係度屌屌屌
20幾歲人啦 我都唔明
仲當人小學生咁樣管人
真係痴撚線
啲老野嘅構思相真係好恐怖
屌你老母 個思維仲係清朝個年代

如果真係仲停留喺清朝，我諗樓主細個前額無頭髮㗎

自己搬出黎住囉

渣ga

求命？講乜撚呀？

冇本事又要發脾氣！咁醒搬出去囉！

垃圾，你住係人地屋企就冇資格同人講條件架啦。
咁把炮咪自己搬出去住，你宜家食人地住人地學人講人權？

又一個唔識打字嘅

小學雞

同佢地講囉咁巴閉 上黎開post托柒咩垃圾

戇鳩

連登竟然出現啲咁嘅post

死MK

我係咪去錯babykingdom

呢個你老母黎衰仔 佢老人家唔中意咪唔好逆佢意

你唔染都染撚左啦 講咁多托柒咩 唔通你會去染番黑咩

話自己老豆老母都係仆街嚟㗎啦

20都管

死mk

咁我唔食得辣丫嘛

求乜撚野命
文盲過主啦

可能佢用生命值硬接咗佢老豆老母句野 想上嚟補下血

又真係柒左D既

嘩屌你完全體現咩叫奴性 可以做教材

字都唔識打, 正一染頭

死MK 返5P啦 當呢度係咩呀 屌你老尾

大部分老一輩嘅父母都唔鐘意人染頭髮㗎啦，佢地嘅年代染頭髮嘅的確多數據唔係正經人家，佢地嘅觀念就係黑髮正正經經斯斯文文，老細都會鐘意多啲。
講真，你係成熟就唔會因為呢啲事上嚟開個post話自己老豆老母on9廢老啦，你父母擔心你啫

你個死仔 咁樣話你老豆我？信唔信下個月唔比零用你呀嗱

廿幾歲人染個柒頭要老豆老母批准已經一柒
仲要上黎開post搏同感二柒
屌你老母死返mk 開post啦傻閪

中學畢業未 ? 求命？

咪就係 講到住係屋企就乜都要跟住屋企人果套

好人好者染撚到綠光罩頂做乜撚

幾多碎做左暑假功課未😝

廢柴 咁話自已老豆老母 你做人老豆老母你就明 染到個頭鬼五馬綠好撚型？ 返屋企打飛機啦你

你兩老係on9
但你都唔好得去邊

樓主衝出黎7？
養到你個廢青咁大仲想點？
唔當面屌佢地？証黎屌有咩用？
話人廢老你仲廢

平

碎

唔想你染完個柒頭柒親佢地無面炸

死mk收皮啦
老豆老母話下都唔得？就要叫人廢老？
咁把炮自己搵食自己搬出去住唔好求人囉

連登冇野多 最多就mk廢青同痴線佬

傻仔染柒頭

因為染灰綠太柒
你老豆老母話你係唔想你俾人笑

你染完個柒頭之後晚晚換仔番屋企扑野
你老斗應該即刻無曬聲岀

字都未識 學人染髮
做功課啦

奴你老母性咩
你冇能力憑咩同米飯班主作對阿？
難聽講句你宜家係比人養緊，你連獨立既本錢都冇，好心就收皮啦
btw 渣ga

染綠色

我都係你老母都屌你啦

照染啦, 一向唔理佢地..

惺咁渣ga

屌你老母死mk

你同佢講，我諗住等你訓著染埋你個頭
你夠膽唔好訓

死mk返5p取暖啦

死mk返5p啦

愈黎愈低質

其實我個人覺得黑髮好過五顏六色頭

有咁既父母就自然有咁既仔。

呢啲咁嘅父母
樓主真係慘

屌你老母字都未識打就出來獻世
同埋你用緊老豆老母錢定自己錢去染先

你咁講，住公屋或者拎綜援嗰啲人係咪唔可以鬧政府？ 樓主係柒，但咩人地養你你就冇資格有人權呢啲說話真係非人類講得出

灰綠 咁你係廢呀！你老母屌得你唔岩咩？染個柒頭會搵到錢咩？廿幾歲人都唔識諗d，有幾多份工接受呢種色？

死染頭原來係咁解 染頭

柒頭，學人染頭
染頭，成個柒頭

如果你老豆老母斷你糧，要你搬出去住，唔知你幾有人權幾有骨氣呢
有時候獨立都要睇本錢架，樓主呢d廢物同得老豆老母住，就睇下佢地面色啦

渣ga
自己有錢搬出去住鍾意染咩柒頭都得啦

唔怪得老母唔比你染啦，咁撚智障

老老實實唔係話要做奴隸 不過如果樓主食住洗都係問屋企既 憑咩撚野咁串 至少唔好係洗屋企錢先及惡好無

比全世界人知自己個仔廿幾歲青頭你嬲唔嬲

用基本公民權利同染頭比 我有份納稅架 樓主睇死都係攤大手攞零用 唔係諗住佢有份比家用呀

痴撚線

佢可能想話你有乜本事帶帽

唔知點解個post好撚5p

乖

隊撚冧佢地囉

樓豬叫老豆老母做癈老，
咁樓豬叫咩?
癈柴定癈物?

係死癈柴 定 死癈物先啱

修正

青頭仔

死廢青 或者 死廢中 岩啲

負皮俾灰綠

如果我個仔夠膽染柒色，我一定打撚到佢變柒頭

其實黑色好好睇 死返5p啦mk仔

一齊果陣戴假髮

好有道理

好文彩

說服下佢地！
利申：紅色頭髮